好想食鯇魚皮

去過七喜
但好遠

有無巴打介紹下邊間正？

閪吱介紹嘅妹記 係花園街熟食中心

爽爽 酸酸 辣辣 super yum

有間偽韓小食檔有得買
成日做短約推廣